[民意戰] 唔好再同C9 老友記 中年嘈交，我哋要動之以情去說服！

我知大家好激動 頭腦發滾熱咗 在所難免
但大家真係要冷靜 解釋個陣唔好同人衝突

係 網絡好重要
但真係有一班媽媽級以上嘅中年人
睇嘅網絡同我哋唔同
連登民意只係一部分 我地要贏 係贏全香港最少7成

只要有聽商台881 晴朗
都聽到好多家長 就算係藍營 都轉左黎我地到
因為香港人一直好乖 大家一直都和平
佢地開始明白到 其實年輕人係太愛依個地方
所以先會咁

所以所以 翻到公司 除非真係好過份
如果唔係 唔好屌佢哋
一定一定要 慢慢解釋
Eg 大台媒體影到播出嚟嘅野 根本係本末倒置 係抹黑示威者

所以預期係罵戰 不如好好解釋
就算佢個刻唔理解反駁都好
其實點都會動搖到佢
我哋每個人 做好自己 行多一步
個影響力就好大

所以懇請大家 忍耐 唔好激動 慢慢解釋
預期係憤怒咁講 不如真情流露傷心咁表達
普遍人係受軟唔受硬

推

求推